蘇亞雷斯：在晏菲路我取得入球都不會慶祝

蘇亞雷斯

歐聯4強次回合，巴塞作客對陣利物浦，重返晏菲路的蘇亞雷斯（L.Suarez）成為媒體和球迷關注的焦點。

在新聞記者會上，記者問及蘇亞雷斯在首回合入球後慶祝引發的爭議，蘇亞雷斯答道：「了解足球、喜愛這項運動的人，都理解在歐聯4強入球的意義，我先慶祝了入球，隨後向利物浦的球迷們道歉，部分球迷給予我掌聲。很顯然，在晏菲路如果我取得入球的話，我不會慶祝，正如在格羅寧根對陣阿積士（兩隊均是蘇亞雷斯老東家）的比賽中也是如此。」

談及是否會遭晏菲路球迷的噓聲，蘇亞雷斯說道：「大家知道我在這裡所做的工作，我認為掌聲會比噓聲多一些。

真係冇

4：0